共產黨最鍾意睇到人民鬥人民 大家要團結一致 對準政權！！！

共產黨最鍾意睇到人民鬥人民 大家要團結一致 對準政權！！！
搞警察冇太大用 搞都係搞高官
要讓一眾高官感到害怕！！！